香港人會接受中國人嘅道歉書 只有一種：遺書

而家仲要一睇就知搵香港人代筆寫嘅，貫徹著中國人嘅本性：凡事造假，凡事冇信用，凡事豆腐。

港🐶愛装逼

殘體字